**httpserver**:
Необходимо реализовать первое приложение,
где запускается http-сервер с graceful shutdown и набором методов:

    GET /version - выводит версию API по semver (semantic version - читаем в интернете)
    POST /decode - принимает строку json формата {"inputString":"xxx"}, где xxx – строка в формате base64. На выходе необходимо отдать json формата {"outputString": "yyy"}, где yyy – оригинальная строка, полученная из строки формата base64
    GET /hard-op – метод, который "спит" от 10 до 20 секунд случайным образом, имитируя долгую обработку данных, и отдает случайный 500-ый статус ответа или 200

Необходимо реализовать второе приложение? –
http-клиент, который запрашивает все методы на нашем сервере по очереди, а последний запрос отменяет, если его обработка занимает более 15 секунд (постараться сделать таймаут запроса через context). В консоль вывести все результаты отработки запросов (для последнего запроса вывести успешность и статус код ответа, если запрос был выполнен):
```
v1.0.0
yyy
true, 503
```

В одном терминале запускаем приложение-сервер (поставил ограничение на минуту выполнения) с помощью  
```
go run ./server
```
В другом терминале запускаем приложение-клиент, которое сразу выполнит запросы к серверу, с помощью
```
go run ./client
```

Пример работы клиента при запущенном сервере:
```
[kostya@kostya-pc task2_simple_httpserver]$ go run ./client
1.0.0
Decoded string: {"outputString":"Hello, server!"}
OK 200
2023/10/14 22:44:30 Last request success: true, Last request status code: 200
```